「傳出去」7月2日截止選民登記！！！

即刻即刻即刻登記！叫埋身邊年青人登記！